是日靚午餐 欖油蒜片雞柳意粉 + 伯爵茶

35 凍飲加2蚊 37蚊

杯野飲好靚

邊度🤤🤤今次真係好想好想食🤤

好大杯

好想食

實物個樣唔得喎

正

500 ml 飲完實痾夜尿

乾撚到！！

杯嘢飲

水牙線主席

屌到你番印度

迫你老母買水牙線

Ok的 個意粉煮得幾好

好正牙弘B

觀塘？

係

近邊架？搵日去試下

駿業街熟食市場 今日岩岩新開

good 個場有啲新野

印度佬嚟㗎wor

認錯 差唔多姐

終於唔係食屎撈飯喇

又食狗屎 辣殺

老公xd